香港地仲有邊個行業好做？

相信好多人同我一樣
BBA畢業 又唔係咩專科
IT Engin又做唔到
渾渾噩噩幾年
除左考公務員 仲有邊行好做

Uniqlo

醫療行業永遠最好做

咁高分

醫院有咩位係唔洗專業資格？

巴打你自己又有無咩行業想試? 還是都係錢行頭啊?

ptgf

揸火車

我想問你line幾多？